[國安法] 究竟而家想生小朋友/有左既人 心情係點？

係香港真係唔好生仔

有d人應該冇咩所謂，都係仔女受，唔關佢事，最緊要有人送佢終，班傻閪係咁諗

有左咪生，好似買樓落左大訂，叫你Tart訂你又唔肯，咁咪準備繼續供唔係可以點？